[最後一招] 醫護咁做林病唔封關都可以反cup 推上熱門比工會主席 好撚重要!!!!

好簡單 罷工政府唔再郁嘅話
即時宣報只服務香港永久居民 大陸人免問
要醫留比班藍醫護醫 唔好講咩道德 咩公平
治亂世用重典 即日起唔服務大陸人

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

幫你推下

推14

你岩，推

要服務拎張身份證出黎

真

謝巴打

傻傻地 到時俾人屈你自私不突止
仲要一樣阻止唔到源頭

推7婆

呢樣仲難過繼續罷

重推1

請無限期罷工

一定支持罷 只係提供多個方法 如果已經開始爆發

比佢入又唔醫佢 留佢係度播毒？

推

好快轉上去 如果你落黎無人醫

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

重推

衛生署工作量增加，出來罷工，一齊反林

2推

3推

4推

5推

根本做唔到

黃色醫療圈

有好多支那人已經係香港永久居民啦
有撚用咩

推 本地優先
再加推
全城消毒日 共打大陸閪

支持唔撚醫 因為連自己安全都保障唔到 仲點醫人

可行嘅話 我支持

唔會做到
佢入到院你唔醫
佢地會大吵大鬧
扯開你個口罩向你吐口水

TUI!!!

講得出你呢句 你一定唔係醫護 根本無可能做到 仲難過罷工

我覺得可以

支持！

pish

支持

再推

呢個冇用，佢哋黎到播毒畀香港人，已經玩完

好文一推

Ok

推！

香港合眾
蓄勢待發

話你聽, 無可能
叫佢地持續罷工都重可以, 選人黎醫係陷佢地於不義

Push

你呢d就真係歧視

輿論佢地會輸死

咪再推啦
可行性<10%

全世界冇國家會咁做

推啊！！！！

啲藍絲上完去返黎隔離你都賴野

罷工唔會釘牌

聽你廢up 揀人嚟醫就violate code of conduct

拉post

一復工就真係中計啦

拉
On9 建議

agger

啲醫護邊會講得出口，之前封關俾人話歧視已經唔係太兜到

停止推此post

拉

不知所謂
咪撚騎劫所有工會成員
人地宗旨唔係咁
你地都唔撚洗又屌人地左膠果D

人地自己會決定. 前線手足決定
完

巴打講得好岩

推推推推推推推

推
要加埋非本地感染都唔醫

請不推文回覆

冷靜少少好冇

推，支那人留番俾藍嘅醫

Exactly
拉

唔同意，難執行又失焦，拉。

我知係好難 無論心理上定實行上都係
但醫護們請你地好好考慮呢個方向

推下

請不推文回覆
求下你地咪撚再推

推3000

唔會做到
佢入到院你唔醫
佢地會大吵大鬧
扯開你個口罩向你吐口水

一定要封關
拉

雖然支持，但要睇清楚有冇犯法先

你估個個醫護都好似連登仔咁咩
btw推下

Tui

你估成班生蕃會唔會即刻喺度吐口水

但一樣比大陸d生化武器人落黎香港周圍惹人

同意

呢個合情合理 只醫香港人

幫你推下
畀工會見到
再畀佢地討論下

推多下

講得啱

push

甴近平

agree

請唔好再推

冷靜

只服務香港永久居民 點做 ? 願聞其詳

唔會做到
佢入到院你唔醫
佢地會大吵大鬧
扯開你個口罩向你吐口水

一定要封關！！！
大家唔好再推！！
拉

可能性好低

講易難行

請停止推此文
非P牌回覆請用不推文

但好多新香港人,
我覺得要有97年前出世紙

唔封咪又係加大社區爆發，咪又係醫療系統爆煲

太難 要clear cut啲 一係全世界罷工 一啲都唔做

可唔可以收一收先

你知唔知你講緊既野係好大禍

就係因為唔封關，國際社會都視香港被大陸感染嘅地方，要香港人去外國都要隔離。

推爆

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

幫推

777：The 關 is dead.

應該唔係太掂

班大愛撚會出嚟話支那人命都係人命

講真 唔好再俾道德綁架
罷工罷到底 一開波講左大爆發可能會考慮叫人番去做野呢類行為只會俾無恥嘅港共利用

pp

咁做好似係違反守則...
但罷工唔係

ppp

林鄭會唔會仲開心
等我哋鬼打鬼

大陸人咁咪扯甩你一個口罩

新香港人我都唔想醫!!!!
你老味

唔會發生

有機會

知唔知咩叫標點符號？

推woo

好

大陸人死撚開啦

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

樓主唔係低能就弱智
講埋d根本冇可能既野
我都僧支那豬
但你咁樣不如無限期繼續罷工

咩居心
拉

唔夠精神醫中国人，千祈唔好死頂，會出事

負皮兼拉

咁樣還不如KEEP住罷工

Pushhhhhh

依樣只可以靜靜雞

推唔到都照推

Pish.

若果大陸人係咁落黎
第時全個病房中招嘅係香港人都唔出奇

繼續罷好過啦

點實行先

唔好淨係推 有實行嘅詳情先

新移民呢
R身份證可以係外國出世
仲有班藍屍
好多程序要做 根本無可能逐個step check佢
無咁多時間

好提議但要諗點實行

Pish

大陸人係香港有肺炎叫醫護唔醫得 即時比佢出面遊街 受傷一定係香港人

up

Push!

依招work 不過

大愛 唔會咁做
有光環係醫護到
要假手於 人封關做殘忍果個

啱呀屌 仲要加埋唔撚幫叫過黑護既撚屌